覺唔覺依家啲會然好鐘意用投票形式呃正皮？

覺
唔覺

真心覺得咁樣呃正皮唔掂囉

角

咁多人唔覺？